喺街見到有人無戴口罩點算好

尋日喺街等過馬路
一轉後面
見到個阿嬸口罩戴落下巴
大大聲講電話
口沫橫飛
就算自己有戴口罩
都驚一驚

又試過迎面有個阿叔
無啦啦除口罩放飛劍
放完仲用隻鞋卒一卒
見到真係diu一聲

遇到呢啲咁自私嘅人根本避無可避
話佢又唔係
等陣佢吐口水
都唔知點算好

隔返十呎再鬧佢